(失物)卡套

今日12月18 喺A22機場巴士 朝早09:55
細佬唔見咗個卡套
個卡套入面有個金色嘅蘋果
入面有身份證 八達通 學生證
入面冇錢
有冇 好心人見過

推

唔該

幫手推

往機場方向

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

更正:金色蘋果甩咗 係無金色蘋果

pish